行人亂過馬路 的士好似轆到個頭

新年流流...

睇左未 究竟個行人點

推

？

新年流流又累街坊

的士佬有片又幫唔幫到手？

又黎廢老害人，今次同的士狗鬼打鬼

有請法律人士解答

的士佬雖然唔多討好 但係咁撚樣好無辜姐

求仁得仁

點都會比人告危險駕駛

雖然係的士狗
但都幾無辜
條友咁樣攝車出黎

刑罰
「危險駕駛引致他人死亡」

最高可被判處罰款港幣 50,000 元及監禁 10 年
如屬首次被定罪，可被取消駕駛資格至少 5 年；如第二次或再次被定罪，則可被取消駕駛資格至少 10 年或終身*。
強制修習駕駛改進課程
記 10 分違例駕駛記分
*司機如屬再犯而被訂罪，法庭或裁判官在考慮犯罪情節及干犯者的行為後，若認為不宜繼續容許其駕駛汽車，可終身取消該司機的駕駛資格。

「危險駕駛引致他人身體受嚴重傷害」

最高可被判處罰款港幣 50,000 元及監禁 7 年
如屬首次被定罪，可被取消駕駛資格至少 2 年；如第二次或再次被定罪，則可被取消駕駛資格至少 5 年
強制修習駕駛改進課程
記 10 分違例駕駛記分
「危險駕駛」

最高可被判處罰款港幣 25, 000 元及監禁 3 年
如屬首次被定罪，可被取消駕駛資格至少 6 個月；如第二次或再次被定罪，則可被取消駕駛資格至少 2 年
強制修習駕駛改進課程
記 10 分違例駕駛記分

姐係無啦啦要坐幾碌？_？

推～

又係d廢老舉個五✋ 就衝, 抵啦

咁樣跑入中線真係cls

死廢老

有呢條片告唔入

物競天擇

個巴士唔讓就得..
佢突然間衝出來
車手都煞唔切

又用鐵砂掌擋住啲車

仲要成個頭插水式想插入車底

好似未撞已經烏低身咁

未撞佢已經仆左街,唔仆可能反而撞唔到

只要車到人都會被告不小心駕駛

係

車頭燈有鏡頭, scan 到掌紋QR code 會停引擎

巴士唔讓
你估佢唔會照揚一揚手當過得咩

自殺式插水

架的士都未撞佢就自己仆街先

告同告得入係兩件事

好似碌到手姐

擺明自殺啦，咩亂過馬路

d 廢老成日當自己iron man 舉起隻手d 車都驚佢地

你咪睇下以前類似嘅新聞睇吓告唔告得入

之前就係有單用反應時間不足打甩咗
不過我懶, 你想睇自己google啦

好治愈

碌唔到個頭，淨係碌到左手

紅色吉利呀

識玩，9衝送頭

裝左安心出行？

扁撚咗

巴士唔讓嘅話架的士就無事啦

佢可以✋停左部巴士
點解佢唔舉✋停埋的士
有超能力都要死

係真係打得甩
唔止反應時間唔夠，基本上你做齊曬司機本份，遇到意外係「盡左力」，已經打甩大半

之所以咁多人覺得打唔甩就係因為太多呢啲炒車新聞只係報俾人告老不，拉左返狗屋，但唔會再提告唔告得入。因為循例發生意外係一定要拉返狗屋落口供先

應該點都會告老危 但告唔入
所以話就算行人突登衝出黎俾司機撞 個司機都會一身蟻

的士司機使唔使坐監？

痴撚線咁樣行出去
的士佬真係無辜

希望條片真係幫到佢
咁都入到罪真係太on 9

希望廢老救唔返，的士狗坐終身win win 雙贏

黑警一定告左先
告唔告得入另一回事
不過又要惹到一身蟻......又要晒時間金錢
但係呢D 情況個路人有無得賠?

又係呢啲舉高隻手就橫過馬路

第二架未舉啊

之前話巴士太穿透視野唔好
今次都算遮晒見唔到

但條友唔係一路揚手一路行出嚟逼架巴士停咩？

好似特登仆低俾的士撞咁

叻操士叻唇

新年流流 流行轆人頭痕

唔錯
死條垃圾過路人
又做死隻的士狗

一箭雙deal

新年流流 流行轆柒人頭

交通問題司機好易係孭鑊嗰邊

抵死

嘩屌你你好撚笑到丫

巴士佬害死人, 應該砵到佢唔出

巴士scan 到肯停，
隔離線的士scan唔到

個的士佬又真係幾無辜

廢老自己害死自己姐

rippppppppppp

的士好慘

但係的士佬唔係一撞就停
仲扭左行前少少

即係巴士撞條撚樣就OK?

死的士狗

灣仔軒尼詩道，發生的士撞倒途人意外，一名男子受傷送院。

今早9時53分，警方接報到軒尼詩道往中環方向近天樂里，一名男子受傷昏迷倒在地上，由救護車送往醫院搶救，警方正調查意外原因。

受意外影響，軒尼詩道往中環方向近天樂里部分行車線封閉，龍尾排至堅拿道橋底。

唔敢CLICK呀

未死

過4條行車線加2條電車線一共6條線 痴撚線
BTW 阿怕臨比車撞果刻個身已經向前仆 似係失平衡收唔切制比的士撞

俾個廢老嚇一嚇方寸大亂咗

上Facebook睇高清
的士撞到之後轆到廢老隻手

Good Ending

呢一個角度睇過去 似自己仆過去比車撞

好似冇中頭
撞果下個人向後仆,個頭落地,之後DC9扭軚,碌到佢隻左手

害死司機

冇血 好遠 唔清 放心睇

賽跑冠軍

都係dc9被人告

未死先買到教訓

幾十歲都唔識過馬路
有車郁緊仲要經車同車之間仲要有第二條線啲大機率見你唔到我真係唔夠敢過
只要唔係個司機可以遠距離見到我我都會慢慢伸個頭出去左望右望先敢過

樓上班仆街仔

要搶救 睇嚟傷得幾重
希望救唔返

叫個呀伯去上行人過路進修課程啦
唔上就禁止踏入馬路範圍，包括紅綠燈、斑馬線以及行人過路處

on9 姐係巴士司機照直踩?
咁都可以blame 巴士 咩邏輯
你不如話個廢佬唔係香港住就無事?

絕地武士

你唔講佢唔亂過馬路就無事嘅？！你咁講暗示係巴士司機嘅錯喎

點解啲廢老成日未撞就自己向前仆

下次唔好再咁過馬路喇

屌 最大問題係個行人 累撚死d司機

其實好多廢老都點行掂過全部以為所有車都會讓你
西灣河上耀東邨嗰條路先至最誇張，基本上啲人行出晒馬路有車都唔讓你，車有車行人有人行

冇聲唔知有冇砵個廢老
如果冇砵就係巴士佬害死佢, 砵佢唔單只係警告廢老有危險, 而且仲係同時警告所有道路使用者, 如果的士佬聽到隔離響曬長安同剎車就唔會繼續唔收油

仲要想跨咁多條線

啲阿伯好明顯係睇太多X man

佢阻止左黑暴 應該有政黨送錢

碌西瓜咁碌

人嘅反應1.5秒±連埋dup車時間無可能入到啦，超人都停唔切

做左幾多年人？呢d位都敢衝？擺明會有車殺上黎架啦

下次世唔好咁過馬路啦

成6條線, 過得一條過唔到第二條

啱啱有單擺明個女司機油門當剎掣撞死左人都係判十個月啫
呢單如果有片，個老野又死唔去嘅話，應該唔駛點坐

40 年前學屆100 米冠軍

真係唔明有冇咁趕時間

警察理得你，你自己同個官講！

的士點停得切 架巴士完美咁遮晒視線

的士累被佢累鳩死

佢咁過6條行車線，真係咁急咩

Jedi

人到中年先黎重刷

就算反應快，架車點煞都會滑行
依個case點都係撞都正

好似未撞到已經向前仆咗先

平時坐地起價又屌客又拒載
無人同情都係自己攞嚟

申手正on99

撞得好 呢D 真係ON9西黎
希望條片幫到個DC9

死都要累人

唔洗講嫁，睇證據就得，告還告入唔入到兩回事，仲有咩都同官講唔洗陪審團係咪？你唔覺得呢句嘢out咗咩？

盲點衝出黎
車速又唔快，輾到都即時停車

咁都告到

有無人知呢單點判 ?

陳奕迅 富士山下？

傻既
DC9即放啦
真係要打官司籌錢都唔難,至少都50萬UP

舉起隻手就衝出去 抵撚死啦 累人累物

黃子華

廢老唔捱得

紅運當頭

傻嘅
架巴士見到一定讓
條友唔識死咁照衝
我未要坐幾碌？

唔讓正傻仔
無啦啦博坐幾碌為乜

架巴士邊有讓
前面架車停佢點都要停

呢個位成日有人亂過馬路
明明都成6條線咁滯
行多2步都紅綠燈

條友仲要揚手就諗住車讓
點知後車都睇唔到你大車前面出黎

清除社會垃圾

未撞已經自己仆咗街
柒到呢 真係唔死都冇用

睇真啲 右手黎 唔洗重刷

仲有一隻手比你舉

自己想死就算，做乜累人

小肥 寵物？

冇錯 巴士坐落去的士真係冇事
會變巴士有事

應該撞佢 咁就唔使比的士碌過

累人累物，早死早着啦仆街，舉下手由要比你過?唔識搵行人過路?

又係啲死廢老舉一舉手就想過
架巴士想埋站俾佢頂住先停低，廢老以為讓佢，過衝埋去送死

好似的士未撞已經仆低緊

巴士想埋站俾佢頂撚住先停低咋，條傻閪廢老以為人地讓佢

又玩磁力王式停車

係, 睇清楚d, 0:08-0:10仲車過左佢下面
佢下意識um住左
好撚痛

下次碌埋第二面

揚一揚就唔比駛前架啦，個司機係咪唔比面灣仔摩西

安心上路

以生命值硬接

Michael

你弱智？

又係你條傻閪係度鳩噏引戰

條傻閪已經block左

成日見到佢鳩噏引戰
講埋啲廢話

自殺

點都會告左先，入唔入係另一件事

原來係仆街仆正落的士度

大師級撞車黨

以生命換取金錢

煞唔切都唔係繼續行呀嘛
當然最錯係條友

佢害死左幾多老人家

呢條友係抵死, 但咁多死車就唔好開咁快啦

屌跟住唱咗出黎

條馬路咁長，又電車路又六條行車線，點解咁都敢亂過

跑去自殺咁

剎車都唔會即刻停，剎車唔係1同0，剎車係有剎車距離.....

你啱

趕住去死

咪就係 人地打份工睇住成車人緊係穩穩陣陣啦 條友都幾撚on9

呢個位成日有人衝出黎亂過馬路

呢d好難告得入

下世投胎可以做賽跑冠軍

yes just 戴頭盔 講一定會咁講

你呠班廢老有用咩，啤下你重要慢慢行要衝

唔跟斑馬線過其實等於自殺, 平時叫做死唔去咁解, 而唔係成功過到

睇唔到啦
睇d死廢老比車撞死真係好有娛樂性

🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️

係我都想睇呀 遲咗一步

原來隔離Po 有

新年流流積下口德啦
屌你老母臭閪

手足

口德村村民你好

屌你真係唔識架喎，洗唔洗打埋燈阿？！
唔識唔好沖出黎柒，擺撚明係阿伯錯，死要拗到係巴士司機問題

條友想追電車？
搭得電車即係唔趕時間啦 追黎做乜鳩

的士佬真係無辜

個阿伯唔衝就得..
佢突然間衝出來
車手都煞唔切

你係咪想我同你開年呀

口你老母德呀口德
你都戇撚鳩既

屌你都冇人性嘅

我有人性嫁
我鄧個司機慘

咁都唔抵死

正解
基本上咩情況下撞到人
警察都會告鳩你
之後再等法官判

agree
咁都唔抵死？？

但佢收慢之後再畀油行

廢老錯就等於巴士佬鳩讓唔砵冇錯

碌到隻右手，佢自己仆低向後瞓撼到個頭再碌到隻手

呢個係扺死
佢有睇, 明知有車黎
大安旨意人地會讓佢過 / 低估車速&高估自己既速度

其實唔係話一定入，但真係好難打甩
雙方唔係對等位置，行人犯錯要賠命，司機犯錯只係坐監
對司機嘅要求係高好多好多，所以先咁多單意外都係判司機入獄

其實你知唔辯活律師既作用係乜
定你覺得只要有做到某一啲事就必然有相應既後果？

咁都唔死，diu

做乜柒姐 有人話告到呀麻 咪拎出黎討論會唔會告得入

我唔知辯活律師但知咩係辯護律師

難怪今朝有狗 好彩見唔到條屍

Sor

廢老-1

依d仆街廢老，咁死法真係便宜左佢... 屌你老母明知自己又老又跛

到底班戇鳩諗緊乜野

果個位好撚多人咁做 到今日先俾車碌過簡直係奇蹟